開三指要生了！肚痛女驚覺懷孕崩潰 竟要求醫生「驗處女膜」

「我絕對不可能懷孕！」中國大陸貴州省貴陽市2月初有一名女子因腹痛難忍，後由父母陪同赴當地一間醫院看診，醫師檢查後才發現她根本要臨盆了，但不料她聽了卻突然情緒激動說，自己不喜歡異性，沒有跟異性談過戀愛，更沒有跟任何人發生性行為，產後也無法接受自己所生的孩子。

根據大陸《貴陽晚報》報導，這位女子在春節期間因肚子疼痛到醫院看診，結果醫生檢查後發現，她宮口已經開三指要臨盆了，但沒想到她聽了竟情緒激動說，自己不喜歡異性，沒有跟異性談過戀愛，更沒有跟異性發生過關係，還要求醫生給她做處女膜鑑定，現場醫護人員聽了都非常無奈。

醫生後來詢問女子說，是否以前有跟朋友喝醉過，造成自己昏睡導致發生意外。女子聽了就表示自己對酒精過敏，生活上可以說是滴酒不沾，而且她這麼久以來都不覺得身體有異常，所以堅持不相信自己懷孕了，甚至還要求醫生替她做墮胎手術。

「當時怎麼都說不通，但確實很快就要臨盆了！」醫生嘆說，當時女子始終無法接受，還要求替她做手術墮胎，只是最後女子的父母出面制止，勸說孩子都快生了，墮胎就相當於扼殺了一條生命，最後在女子父母的斡旋後，女子才同意進行剖腹產，最後產下了一名男嬰。

只是女子產後還是無法接受孩子，並且拒絕給親生兒子哺乳，後來男嬰是被女子的父母帶回家。醫生表示，這名女子因為體型原因，不但懷孕的特徵不明顯，加上常常月經不調又獨自一人居住，所以女子本人及身邊的親友都沒有發覺她已經懷孕這麼久。

上帝次子

會唔會唔明顯到生得都睇唔出呀
Btw，閪痕就閪痕啦，生左仲唔認

聖母

第二個獨生子

根本就濫交 係老豆老母面前就扮哂野

這名女子因為體型原因

唔要圖啦thx

耶穌細佬

聖靈

聖母瑪利亞

生到出黎都仲要扮

這名女子因為體型原因，不但懷孕的特徵不明顯

cls

圖呢？

到底邊位巴打重口味到要揾肥婆

第3個

太平天國

就當你肥其他人睇唔出你大肚
自己無撚理由唔知囉
個肚會大會胎動架
唔係肥到胎動都唔知呀

耐人尋味

支那種！ 係上帝選擇嘅人民！
第日會唔會有另一條友帶領支那人過台灣海峽呢

有冇source?

比人迷姦左

最後在女子父母的斡旋後，女子才同意進行剖腹產，最後產下了一名男嬰。

爸爸老來得子倍感安慰

咁都唔會扮les啊

家陣有孫 可以光明正大搵女朋友

耶穌

一定係umbrella academy既廣告

10個月無m到佢唔覺得奇怪？

處女懷孕耶蘇救世啦

女人係咁on9

應該係第三個仔先o岩,因為次子係洪秀全

個bb係咪跟佢老豆耶和華性耶？

我信佢
肥雞是沒有人屌

樓上安茲烏爾恭巴打要圖wor

耶穌都係中蟈人

中蟈又贏

催眠性指導

係咪條仔唔負責走撚左所以死都話唔要,
肥婆冇理由有人迷姦

第二個仲算唔算係獨生子

骨頭嘅口味係重喲

個女人要幾肥先做到大咗肚都唔覺

基督教嘅起源Mary姐都係咁先生到Jesus

處女誕下第二名獨生子

老豆打J射廁板

上帝真係好鬼鹹濕架je

咁都有人肯執番劑先得嫁
咁既體型起唔到機

懷疑蘇哥係女權撚 次次都要女人生個聖人

Skywalker

這名女子因為體型原因，不但懷孕的特徵不明顯，加上常常月經不調又獨自一人居住，所以女子本人及身邊的親友都沒有發覺她已經懷孕這麼久。 我就唔信因為濫交啦

支唔會有西方上帝，所以唔係聖母，應該係孔母

咱們中國也有自主研發的耶蘇了 中國上帝

貴陽瑪麗亞

之前有新聞游水都有機會受孕

耶和華二次降臨 支爆近了 你們應當悔改

唔係個個大肚婆個肚都會大
有d女人係真係個肚唔會好大 有機會睇唔出
我估佢未有bb果陣黎m都唔準所以無為意
唔知佢體型係點樣

利申 之前見住自己同學大住個肚考DSE唔覺佢有孕味
佢唔肥 最後係開刀生

//堅持不相信自己懷孕了，甚至還要求醫生替她做墮胎手術//

都生得仲點墮胎

預言之子

唔會個仔係老豆下化

既然覺得自己無懷孕，何來有胎你墮

估唔到耶穌都要投胎做中國人
所以真係要勸人唔好自殺呀

咁有無驗到處女膜

耶穌第三次重現人間
我唔係講笑

Outlast 2

見證神證

識得有人減肥減到停左經

好多人 自己有左個時好小心咁都有機會無左
佢到生個下都唔知 即之前既生活都無小心安胎
陀得咁穩

耶穌第幾次降臨人間

點會大左肚都唔知個腦有問題岩岩好返？

求知識

如果萬一係佢老豆既
咁近親生生出有問題既有幾大?